男仔會唔會後悔無好好珍惜對你好好既女仔

有無人試過年輕時無珍惜對你好好既人 成長之後諗返起覺得後悔？分享下

有， 關你春事

A0萬歲

調轉. 女仔會唔會後悔無好好珍惜對你好好既男仔?

唔會後悔

唔會，因為無女仔對我好過

舊同事，以前岩岩識嗰陣佢好中意痴實我，叫我名都係叫最尾個字x2,又成日放工晚晚玩face time個幾鐘先肯訓

不過算啦，人地其實有男朋友，自問條件差亦都比唔到幸福佢，之後因為幾件事宜家對我好冷淡

條女都幾有問題

想黎睇下ex會唔會喺呢個po出現
可能我對佢嘅好變成壓力令佢離開我

有一個

有,但果陣我有男朋友......拒絕左佢之後好傷心連朋友都冇再做

有無一齊？

我要令ex後悔無好好珍惜對佢好好既我

冇

唉 希望佢後悔比過綠帽我戴

唔會因為冇女性朋友

忘不了的那段情維持一年點算

都係止於朋友 因為無感覺
但佢地有事或者唔開心 都會主動咁幫佢地

但

就算知道關係最多係兵
唔想再同佢聯絡都好
其實男仔係總會掛住對佢唔好而鐘意ge女仔

要好長時間 迫自已好理智
或幸運的再遇上第二個
先可以擺底

唔會，因為冇女仔鍾意我

你個名🙄
Btw,果D A0 O2 其實點計

冇，因為唯一對我好既女仔已經成係左我女朋友

好後悔 因為自己太唔成熟 佢對我好好 但係自己就當係理所當然 最後都因為我無動於衷而分手

男仔次次都要失去先識珍惜

已經係中學陳年舊事，掛足好多年

佢一直好努力接近我，不過我自細俾人否定得太多有陰影，好驚被人了解。
我自覺內心一直被佢溶化反而越驚，好驚我塊面具會維持唔住，所以成日無視佢

你做嘅野我好多仲記得，不過我一直選擇無視，無認可過你
希望我無令你覺得挫敗，唔想對人再付出真心，其實我真係好感動，希望你無變到，搵到個好歸宿

幾耐先識後悔？

你都要試下打開個心 不過我相信終有日會有人溶化你 加油

會，分左4年，現在每隔幾日都會懷念番果份美好

個陣發生咩事？

初戀 大我三年 好照顧我。屋企有咩唔開心都開解我 咩都傾得 完全係soulmate 但當時我第一次拍拖 同埋我性格好女人 成日要人陪 佢考dse好忙我成日話佢唔陪我 其實好小事 之後拍過好多次拖 都無果份soulmate既感覺lu

會後悔 但女人又會唔會後悔下曾經想珍惜佢想對佢好的人？而唔係當人兵 當人垃圾 當人過客呢？

幾個

如果冇鍾意過既話 係唔會
男人對唔鍾意既野係可以好狠心

yes
而家變左毒撚

會又點 都過左去

不如問佢有無珍惜過我啦..

個陣幾歲？

男人女人都一樣 睇你遇到咩人

Same here

會 都分開左一年
一齊果兩年佢會煮飯我食
我地long d 我去uk搵佢
佢會怕我坐長途車餓整定brownie or 手撕雞我食
係hk見我銀包爛整過個比我
我去us exchange佢會嚟搵我
好後悔失去左先知一世唔會再遇返佢

佢返工 我會煮早餐佢食 佢話膊頭痛我會幫佢按 我見佢成日痛 買個攬枕比佢 睇電視挨住睇 成日叫佢食野 成日叫佢帶少啲con 隻眼發哂炎 皮膚好乾 買左啲cream比佢揸 我算唔算對佢好？

幾時開始後悔？

同過其他女仔一齊之後
一嚟有比較
二嚟發現佢已經佔據左一個位置

會 已經後悔緊
晚晚發夢都夢見佢 好辛苦
明明人哋已經doesnt give a shit

咁個陣佢真係好愛你 女仔好愛一個人先會對佢咁好

我入黎就係想講依句 比你搶左

唉，幾年前係咁，而家都係咁

會，中六個陣踢學界，個女仔本身話黎睇波，點知佢黎臨時唔到，踢完之後知道佢有野做黎唔到，但係都仲飛的趕緊過黎搵我 真係好後悔無表白

分享下

遺憾呀

有 過左年幾 仲好內疚 move on唔到

會 好後悔好後悔

分享下幾時既事

加油 巴打 我都move緊

會
但係同時唔想佢依家過得好過我
係咪好仆街

你情我願

後悔到仆街
曾經有幾個好close既女仔frd
後來因為自己貪得無厭搞到咩到無
唯有記住第日千其唔好再咁做

講來聽下

貪字得個貧

我早D明白依個道理就好

好後悔
成日講得個時嘅自己比唔到佢想要嘅野佢 之後念住佢會揾個更加好嘅
結果佢轉左鐘意女人 條女仲要當佢妹仔咁洗 又打又鬧 可惜 我已經無機會再去補救返 無機會再去愛鍚多你一次 對不起

講左一定會自爆
佢對我既好係好特別

不過佢呢家同個男仔拍拖拍得好開心

後悔有咩用
利申後悔緊

後悔左咁多個 個個呢家都好好
唔好比機會自己後悔現任女友 就得啦

原來譚伯都係性情中人

我只係知道女人唔會後悔無好好珍惜對佢好嘅男仔

後悔到幾年之後都投入唔到新既感情

點特別法？

好撚正常姐 唔覺特別好

佢返工 我會煮早餐佢食 佢話膊頭痛我會幫佢按 我見佢成日痛 買個攬枕比佢 睇電視挨住睇 成日叫佢食野 成日叫佢帶少啲con 隻眼發哂炎 皮膚好乾 買左啲cream比佢揸 我算唔算對佢好？
好撚正常姐 唔覺特別好
呢個對答就係原因？因為女人會覺得對佢既好都係好正常，唔係特別好

正常男人都會
反而女人唔會

會 但總要接受同move on

無錯 女人會覺得比人咁對好正常 女人通常都係受個個 好似係